有冇人知點解今個秋天咁撚大風

屌你老母 成樽水擺係到都可以吹得冧
倒到成床成被都係 我屌！

真係幾大風

咁誇張嘅你個邊

因為秋風

因為秋風起

好凍呀夜晚

掛衫出去吹到向天

夏天都未完 熱到咁

我仲開緊冷氣

秋風即使帶涼 亦漂亮

好撚好訓 香港成年都係呢d天氣就好了

都幾唔錯 訓醒有精神的

這次季候風
吹得格外兇
彷彿世上一切
已經消失所蹤